丟遮丟水樽 發射超過150粒催淚彈 有冇文宣spread去外國

比大家睇吓共產政權底下國家機器嘅嘴臉

pish

okay 幫差人寫入史記

150粒 好黐線

仲要大條道理

FYI
Ztore 投資者：微光創投、桂洪集團、順豐集團及Vectr Ventures
微光創投 -> 騰訊
桂洪集團 -> 田生d friend
順豐 -> 🇨🇳
Vectr Ventures -> 創辦人 AJ Mak -> 老婆係陳曉丹(中共元老陳雲個孫)

滿江紅

覆錯

Guys, we can fight back! To know how, go to 4 chan /pol/ and make a post about it.

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動